路透：拜登若當選將評估美國從德撤軍決定 並尋求應對中國威脅

路透7月9日 - 美國民主黨總統候選人拜登一位高級助手對路透表示，如果拜登當選，將評估總統特朗普從德國撤出數千名士兵的決定。

「我們將評估特朗普做出的所有決定，包括這個，」拜登對外政策高級顧問Antony Blinken週三在接受專訪時表示。

「當然是從其決定方式開始，」他補充稱，指的是特朗普在行動前沒有與德國溝通。

·······

Blinken表示，拜登將試圖利用北大西洋公約組織(NATO)來處理中國對全球安全的威脅，其中可能包括處理中國華為在德國和英國等歐洲國家幫助建設5G通信網絡的作為。

·······

拜登嚴厲批評特朗普對待盟國的方式。他誓言強化NATO，並一再預言如果特朗普連任成功，包括美國與德國在內的西方安全聯盟可能走向終結。

「總統對待NATO—世界歷史上最重要的軍事聯盟—像是對待一個勒索保護費組織，」拜登4月在一場籌資活動中表示，他在其他場合也提出類似表態。

在週三路透專訪中，拜登的顧問認為，若重新強化歐美聯盟，有可能成為應對中國影響力的重要管道。

「我們希望與歐洲盟友進行對話，討論中國給大西洋兩岸地區的安全帶來的一些挑戰，」奧巴馬政府前國家安全官員、拜登競選團隊顧問Julianne Smith稱。

········

聽日後日記得投票

向中國投誠

方法唔同
拜登會多d盟友
侵就成日得罪盟友咁
但侵又硬淨d

而家仲講開始尋求
侵侵直情做緊野
唔係侵侵開左個頭
拜登政綱邊有呢啲野

尋求到2047

77歲⋯⋯

拜登完全唔講有咩具體行動

感覺都係得把口屌

應對方法: 同德共一齊奶

奶到你驚為至

土耳其又點解決

尋求應對土耳其問題

扶多個isis上黎搞亂土耳其

拜登上任真係不得了
中國應該會愈黎愈強大

尋尋尋
國會比左咁撚多子彈唔撚用

垃圾拜登話想入返世衛就知咪L投佢都on99

對抗中共已經係兩黨共識,以侵侵個性又好難聯合盟國抗共,唯一係驚拜登俾中共揸住把柄啫

大豆侵做緊嘢
武肺死左十幾萬人，報咗仇未？

南海問題, 忽略中國對外發展

容許中國係華爾街上市係唔需要遵守美國會計守則
依家話加強下監管,已經嚇到啲新股湧曬去港交所

最新潮文
拜登若當選，________________________

唉

其實睇返trump 呢幾年既政績可以話係一事無成

北韓問題見唔到有解決既一日，伊朗都宜家都未屈服過

想拉籠俄佬但人地唔蘇你，一定要拉埋中國開會黎耍走你

中國武肺之後變得更猖狂，又一早控制晒啲亞非拉國家、國際組織，惡到當正佢選唔到咁

歐美關係變差已經唔再講，唯一好既係近排trump 武肺失利嘗試建立反極權陣線，但上次夏威夷會面之後就又放軟手腳，連國會份野都未肯簽、制裁幾條友就算數

更加唔好講武肺仲日日爆緊，有啲州仲要停止重開經濟，選唔到完全係自己攞黎

咪又係同奧巴馬一9樣

當選之後即刻搵返幾十個細路開party

到時個個鬥奶共

呢個老嘢丟佢落垃圾桶度送去填海啦

有咩叫拜登出黎講啦

佢啞架？

佢把口都冇郁過
一個唔敢面對群眾嘅候選人

其實我講核平中國都得啦
競選承諾食得架?

係 拜登做仲會多左中國呢個盟友

老侵打經濟牌，未有肺炎前，美國經濟情況幾好，股市又破頂，又簽好第一階段貿易協議，不過佢對香港問題一向保守

其實放兵係德國有咩用

放波蘭唔好

美國班兵會係德國消費，你估真係因為撤兵防守減弱而嬲豬咩，放波蘭一樣幫到德國防守

當選無件事 繼續做生意?

佢柒就柒在信支那會守約

Trump想做dealer
dealer最忌硬到底

虎頭蛇尾囉

電視辯論見真章。

永遠美國唔會主動攻擊德國 特朗普都唔會例外

如果佢話
將美國立即從德撤軍 並對中國及德國宣戰
即刻投佢做佢fans

True
佢搞經濟好屈

呢條友好垃圾

撤咩軍, 唔係推前左去波蘭咩

中美同盟

一個人老左就會好保守
成日覺得守業比創業難
其實只係行其出comfort zone , 但又不停讚自己

支那Joe會有一個盟友係中國而且永遠唔會得罪